有冇人可以話俾我聽點解會咁

你想表達咩

上少啲連登 做返個正常人啦

玩左一陣連登跟住手機放埋一邊
一開手機就冇左差唔多40%

重點係我玩左一陣
佢係背景作業用左好撚多電

我都係
晒尻晒d電
iphone x